［3/8］有個奇怪嘅想法

water 游擊 對岸 戰線 快閃

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課